[
  {"question_type":"multiple","question":"¿Cuál era el nombre del padre de Moisés?","potential_answers":"joseph,enoch,reuel,amram","actual_answer":"amram"},
  {"question_type":"multiple","question":"¿Qué tribus de Israel pidieron[BREAK]heredar la tierra de Jazer y la[BREAK]tierra de Galaad?","potential_answers":"gad y rubén,gad y judá,judá y rubén,judá y leví","actual_answer":"gad y rubén"},
  {"question_type":"TF","question":"Gershom y Abihú llevaron fuego[BREAK]extraño al Tabernáculo.","potential_answers":"","actual_answer":"0","actual_answer_explanation":"Nadab y Abihú fueron los que[BREAK]llevaron fuego extraño al[BREAK]Tabernáculo.[BREAK][BREAK]Ver Levítico 10:1-2."},
  {"question_type":"multiple","question":"¿Cuál era el nombre del lugar que[BREAK]tenía un pozo que brotaba[BREAK]agua?","potential_answers":"soda,mattanah,pisgah,beer","actual_answer":"beer","actual_answer_explanation":"Ver Números 21:16-18."},
  {"question_type":"multiple","question":"¿De quién era la vara que produjo[BREAK]brotes de almendro?","potential_answers":"a. Moisés,b. Jetro,c. Amram,d. Ninguna de las anteriores","actual_answer":"d. Ninguna de las anteriores"},
  {"question_type":"TF","question":"Moisés hizo una serpiente de bronce[BREAK]para que quienes fueran mordidos[BREAK]por serpientes pudieran vivir.","potential_answers":"","actual_answer":"1","actual_answer_explanation":"Ver Números 21:4-9."},
  {"question_type":"multiple","question":"¿Qué rey no permitió a los[BREAK]israelitas pasar por su[BREAK]tierra?","potential_answers":"a. Rey Sehón,b. el rey de Edom,c. el rey de Moab,d. todos los anteriores","actual_answer":"d. todos los anteriores","actual_answer_explanation":"Ver Números 20:14-17 y Números 21:21-23."},
  {"question_type":"multiple","question":"¿De quién era la vara que Dios usó[BREAK]para convertir el agua en[BREAK]sangre?","potential_answers":"de Moisés,de Aarón,de Faraón,ninguna de las anteriores","actual_answer":"de Aarón"},
  {"question_type":"TF","question":"Miriam murió y fue enterrada en el[BREAK]desierto de Sin.","potential_answers":"","actual_answer":"0","actual_answer_explanation":"Miriam murió y fue enterrada en el[BREAK]desierto de Zin. “Zin” con “z”,[BREAK]no “Sin” con “s”.[BREAK][BREAK]Ver Números 20:1."},
  {"question_type":"multiple","question":"¿Quién fue el principal artesano[BREAK]que dirigió la construcción del[BREAK]tabernáculo?","potential_answers":"Aholiab,Gershom,Reuel,Bezalel","actual_answer":"Bezalel"},
  {"question_type":"TF","question":"Dios ordenó a los hijos de Israel[BREAK]desposeer a los habitantes de[BREAK]Canaán.","potential_answers":"","actual_answer":"1","actual_answer_explanation":"Ver Números 33:51-56, KJV o NKJV."},
  {"question_type":"TF","question":"Aarón murió en la cima del Monte Hor.","potential_answers":"","actual_answer":"1","actual_answer_explanation":"Ver Números 33:39."},
  {"question_type":"number","question":"Ordena estos destinos en el orden correcto.","potential_answers":"","actual_answer":"Succoth,Marah,Mar Rojo,Refidim,Kibroth Hattaavah,Abronah,Monte Hor,Zalmonah","actual_answer_sans_coord":"1. Succoth[BREAK][BREAK]2. Marah[BREAK][BREAK]3. Mar Rojo[BREAK][BREAK]4. Refidim[BREAK][BREAK]5. Kibroth Hattaavah[BREAK][BREAK]6. Abronah[BREAK][BREAK]7. Monte Hor[BREAK][BREAK]8. Zalmonah"},
  {"question_type":"TF","question":"Moisés envió mensajeros desde Cades[BREAK]al rey de Moab para pedir[BREAK]paso.","potential_answers":"","actual_answer":"0","actual_answer_explanation":"Moisés envió mensajeros desde Cades[BREAK]al rey de Edom para pedir[BREAK]paso.[BREAK][BREAK]Ver Números 20:14-21."}
]